覺唔覺得PSG今年入歐聯決賽唔多唔少靠運氣

由分組賽打到決賽 得多蒙特叫係傳統強隊

有時比賽呢樣野
運氣重要過實力

琴日拜仁都算好運 如果唔喺起碼都輸2球

亞特蘭大同rb我諗比拜仁打都唔會輕鬆

杜普勁啫

的確運氣幾好,多仔>阿特(下半場太保守)>RB(完全冇狀態失誤多到暈)
不過波就係咁,1場1場計,某隊又會克某隊

運氣都係實力嘅一種
去到極致就會好似神秘力量咁為人順奉

陰啲陰啲串我利

係架啦
係有料既蝗攞左條好簽入決賽啦

拜仁入決賽都係得車路士叫強少少

分組賽打過鍠馬

里昂勁過車仔啦

咪玩
亞特唔敢講
rb 私家雞黎

嗰場一早有麥巴比 迪馬咪又係私家雞

有啲似16歐國杯嘅葡萄牙

法甲一早停賽
有體力優勢

仲要亞特無左伊歷錫

阿特蘭大嗰場-6到

咁利雲廢先入得3粒姐

唔洗打兩回合益撚左佢地
佢地次回合個種柒好過巴塞少少嫁咋

係咁造波比佢

成個比賽,除咗決賽對法國,最強對手已經係克羅地亞
意西德比英 全部避開晒

西班牙同英國都

運氣就係實力